戴咗一日中二病眼罩發現原來中二病也不容易

我怪錯了六花

有無圖牙ching

有

真係有圖

因為真係戴咗一日

死毒撚XDD

盲jor?
小妹都想買個玩下

買囉 不過盲嗰邊好易畀人撞

米屈

冇樣 負評了

邊到買

日本

本點兔我都有

再睇k扑打盲埋你另一隻

因為你冇邪王真眼

5開心

追擊夠未 嗰個我家姐==

家姐正唔正

勁靚女 有時我都忍唔住

臭G KPOP都聽=,=?

我家姐聽=.=

着埋暴走鞋啦
唔爭在

大佬買畀我